Red Velvet 回歸超過一個月 〈Psycho〉持續征服音樂節目！

Red Velvet 毫無宣傳的”Psycho” 人氣卻居高不下，一轉眼十冠王頭銜也已近在眼前！

KBS 2TV 的《Music Bank》昨天（27 日）在官方網站上公開 1 月第四週的 K-Chart 排名，結果顯示 Red Velvet 以 “Psycho” 擊敗 Zico 和 IU 而拿下冠軍。

Red Velvet 這次發片後的第一座音樂節目獎盃，便是於 1 月 3 日在 《Music Bank》拿下的；之後她們接連橫掃 MBC、SBS 各大無線台的音樂節目，目前為止已經累積九座冠軍獎盃了。

究竟這次 Red Velvet 能否繼 “Power Up” 後再創十冠王紀錄？就讓我們拭目以待啦！

Red Velvet幫你開年

係jeng嘅

Psycho

Wendy
熊熊
Irene

RV 2020

佢地仲要只係得三個電視台

Cumback得好

wendy 死亡宣傳